突發求助：《港識多史》網頁疑似被hack 幾百篇香港歷史文章冇哂！！

網站冇哂文：

IT高手召喚

Push

hosting 有冇 back up 啊
一係靠 google 庫頁存檔

噚日就歐洲觀點出事

冇存庫的話，唯有再打過